好撚憎啲人排隊排係人隔離

屌你老母 好地地一個跟一個唔撚得嫁咩 又唔撚係識得你 排我隔離把鳩咩 到條隊慢慢向前郁緊都要keep住係我隔離行 仲要係咁推鳩你咁 頂撚住我背脊 做乜撚野姐你 發覺多數都係啲阿叔先會咁撚on9 屌真係好撚嬲

樓主個名

屌你老母 下次再係咁實dup鳩佢

正常來講排隊都係有返個隊形，單行排最好，否則易有爭拗